突發--馬來西亞球會檳城簽下阿根廷前鋒阿古路（Sergio Aguero)

牙古路(有養狗)